訓唔著 你問我答 答到訓為止

訓唔著

冇人

聖誕點過

同女朋友過

會唔會買禮物

未諗 可能會 冇乜頭緒

有女就收鳩皮啦愛滋爛臭化綠汁閪

咁惡做咩wor

好想訓得著

訓著未

未

點解訓唔著

Hi